國際線手足好危險

講笑咋

推唔到 國際線手足要小心

睇handle
名+一抽數字就block得report得

咪即管講d無謂野撚下佢 晒下佢時間

push

推

Push

屌 啲英文好似bot打出嚟咁

check下有無俾人五毛加入LIST
有就BLOCK左佢

推 防人之心不可無

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

要講英文個喎，班垃圾點扮

港式小學雞英文 咁就想扮洋腸

唔係記者，但又想套你個人資料

Dm打到成封email咁

差句to whom it may concern